兄弟姊妹齊上齊落

請投票：

👍武力升級了以達到政府正面回應訴求，採取更多快閃行動和勇武鬥爭，而風險是政府靈還不靈，甚至有可能出動解放軍令香港經濟急劇變差

👎採用經濟制裁方式跟政府抗爭，進行罷工罷買，減少購物，不去大商場，撐小商戶，直至樓價和租金下跌，由商界和大衆市民給政府壓力回應訴求

五大訴求，缺一不可!

Why not both?

我們要考慮支持者的看法，希望選其一為主導

I would also consider what the government wants us to do and we should do the exact opposite. Let’s not fall into the enemy’s trap.

請廣傳!